【有圖】Herman Yeung撐曾俊華 刪人留言兼block人

司馬昭之心話緊自己

邊個嚟

算啦 啲人鐘意食屎你吹得佢漲咩
佢支持又如何？又無票投，最多突顯佢智商低啫
利申，有補開佢，佢係好老師，但爭唔落

佢係好老師我認同 但係今次睇到佢偽善既一面 好撚肉酸

平時好BUY佢 但今次真係幫唔落

佢假設左一開頭食緊嘅係豬扒飯而唔係屎，實際情況係成班人見舊屎幾新鮮下就爭住衝去奶